心靈出軌定肉體出軌嚴重啲？

好難諗
個人有少少潔癖 任何類型都接受唔到

正皮：心靈
負皮：肉體

Btw善用不推文回覆唔該

一樣咁嚴重

我都覺
如果一個人對另一半已經一啲感覺都冇
叫唔叫心靈出軌 定同床異夢？

火車

留名

另一半對另一條女有好感vs另一半屌咗條女
咁睇就覺得後者嚴重啲

通常都係中意左第個先會對另一半無感覺
咁緊係算啦

年經，悶唔悶？

肉體出軌好難完全冇感情

又唔係既 可能覺得大家行既路/價值觀愈黎愈唔一致
例如呢個革命咁
先發現自己可能想追求既野已經唔同以前咁簡單
但佢又冇咁既感覺

叫雞？ 可以冇感情掛
我都唔知 女人冇得叫

咁男人呢？

每個人唔同
完

個人認為肉體嚴重啲，何謂心靈出軌？其實內心鍾意咗另外一個人，我哋控制唔到，講真大家又點會未試過拍緊拖嘅時候，對其他異性有好感。但肉體出軌，就係你明知呢樣野唔啱你仲去做，對另一半嘅不忠，係自己控制到，而且往往過程中包含更多隱瞞同欺騙。

Both la
講到尾就係玩厭左自己

鐘意AV女優算唔算心靈出軌

一樣咁嚴重
兩樣都經歷過對人好失望

唉真
口花花第二個都算叫有好感先會口花花

屌 講得又幾中咁 連下半身都控制唔到真係⋯⋯

睇佢同你係邊種承諾

心靈

肉體出軌可以冇感情 齋扑
但係心靈出軌係佢對第二個女人動情

有時候肉體出軌當中都包含左心靈出軌
你唔係對對方有意思點會肯肉體出軌
如果齋肉體出軌而冇心靈出軌
大概就係ONS/叫雞先會做到